(警世)883 中海油唔買就走寶

個個都話制裁
嗰陣時匯豐嘅話俾人制裁
股價跌到落$28
連登仔全部叫人沽貨
又話人哋廢老股又話匯豐沒落
又話股價跌到落$5先買
結果係點？
三個月內反彈到$43

今次中海油都係一樣
啲大戶趁機震走晒啲散戶
美國投資者唔買 中國嗰啲基金見咁低仲唔買咩
年年起碼五六厘息
中海油呢啲優質股 好日都唔有呢個價位
唔通跌到落兩三蚊咩 咪發夢啦
等佢升返上$8 $9 再拎返我呢個post出嚟
你就會後悔點解嗰陣時唔買

已入 謝謝老師🙏

微訊女轉去連登搵食

可以沽得

震走會慢慢咁跌？

唔急，佢今年低位6.2，真係升既上返7蚊半再買都唔遲

又話china jo 奶共班右膠仲唔入貨

講真，連登仔講嘢冇次準
又話特朗普贏緊
又話支爆
又話兌美元
全部戇鳩鳩
今次買中海油趁低吸納真係冇錯

個價跌到咁殘，而家息率好高

而家入883 = 28蚊入5仔，5蚊入939，錯過機會就冇

買完扑暈自己過幾年拎出嚟去

真係 直頭係risk free咁濟 唔入就on9

自己諗下5號28蚊個陣連登仔d口吻同而家d口吻係咪好似

錯過左滙豐仲有中海油 連中海油都錯過 你真係唔好炒股算 返去做定期啦

果果話買我先唔買

仲有941做緊大特價

越多人叫買883 一定伏
照返樓主個邏輯

呢句野跟10年前同857 果陣一樣

睇941,688點行就明,最少等破咗52周新低先好入.

冇人信 算

幾時開哭喪區？

883/ 941兩大行業龍頭，大平賣，清曬手上d垃圾股，分批入呢兩隻，股價就算暫時升唔上去，收息都夠爽。

真
唔好買
美國制裁邊有運行?

之前 匯豐想等$20，今次 883 想等 $6，唔知今次等唔等到

883息口好好多喎..

靜靜雞唔得嘅

講一次算

6.7好硬 跌唔落咁

美國投資者仲有廿幾%free float未沽點睇

我就唔會買

不過, 有買的出去開返個唔知點輸的post 壯下聲威

3蚊先買

邊到睇

開定苦主區先

6.2 訓兩次身

ccass將jpm同citi既shareholding/free float

靜啦

均價7蚊入左 幾萬股 仲有大把子彈可以再溝

等緊6蚊先入

逐步建倉，每落0.5就入幾萬，永遠唔知幾時番轉頭

你本身多貨唔洗溝咁密喎
買其他好過啦

問題係連登仔由五十幾蚊開始溝，跌到四十幾已經冇子彈
永遠唔知幾時先反彈

丫屌! 呢句最啱聽

你未連登仔

883有試過五十幾咩

仲有80蚊果班

呢隻閪股 不了

same

Call輪中海油，牛證阿里爸！

有呢個post應該跌到5蚊

所有指數基金一定要沽清，包括恒生指數必定會踢出⋯⋯到時只有儍散玩🤪

你覺得中國會唔會比中海油死？
睇返證券記錄，中國基金默默咁入中海油

一間公司會唔會死同會唔會跌係兩個概念黎

咁你記得今日聽日都去買貨
因為黎緊日日都$0.5咁落

連燈力量

叫咗樓主靜啦，係要燈

連燈仔
$6.5企得好穩喎
掛$5.9續你盞燈先

4蚊見

嘩 走寶 咸出來

yo 黑名單 驚閪

我都想買但點解依度咁多人

預坐一年半載喎不如爆落美股度

買中海油都係連登講，咁真係冇錯？

樓豬肯定好多中海油蟹貨,呢加要連登仔幫手拉高比你出貨??

屌靜啦

如果美國禁止883用美元結算

好多清玩call咁喎

樓主自己都講， 之前連登仔嗌沽就升

而家樓主作為連登仔， 嗌買 係咪即係跌？

入左40lot等V彈奇蹟日

lm

Push

係咪外資清完貨？

得啖笑

睇幾多?

6.5叫大家入 大家唔聽

我有聽 多謝樓主

可惜本身有貨喺9蚊

忍唔住入左幾手

前日6.7買咗，今日可以加凍飲

$6.5 入左10000股

Call爆咗啦，而家諗緊食唔食糊
仲有隻阿里牛證啱啱走晒

留名今日轉燈

Ok我靜啲

睇幾多？你$28買匯豐你會睇幾多？
Strong hold 收息啦

等派息

6.5 買今日放左 剩番張call
老實講我希望佢破產

咁快走

咩事 直線上升咁

酒呀

而家入真正財息兼收啦

仆街。後悔遲左見到呢個post.

岩岩先升，仲可以入

Yes

睇8蚊

呢隻有冇call?

有
之前lp過執左少少而家反手lc緊

唔知幾時會升到$8呢

IB係咪買唔到？

Now

冇乜力喎...

我係分批買，6.9買咗3手，每跌0.5加6手，12手。。。

而家得3手，唔買鳥

唔洗急
短睇$7.7

7.3 la

錯過了

重貨

一陣她多人沖入黎block你

尋日689嗰陣冇加倉

美國財政部想放寬制裁，準備坐火箭了

Biden上台上8 蚊

上一手13.3，幾多錢溝好

7.1入得過

短線$7.8, 中線$9

圖表派😂😂😂

打仗，油價升，災難，油價升，加大產能，升升升！！

呢10日，炒883正股都賺左5000

買左call 賺左100%

7.2了

7.5啲貨仲未走到

快上8蚊

藍不了

美股咁多好嘢唔買？點會買中海油呢啲夕陽行業，仲隨時被美帝制裁。

油都叫夕陽行業
中東班產油國乞食未

知唔知點解tesla會升得咁勁
追tesla既資金來自邊？點解睇好tesla?
解答到以上問題就知點解唔好買883

你睇油價近年走勢＋近年中東國家已經著手轉型情況下，仲衝去買油股

咁你答我點解883跌先

你自己google都懶，咁鍾意883未自己買飽佢
響到吹噓883迫人信自己果套

講就咁講即
但大陸用油量年年上升

想問tesla幾時出電動飛機
nikola既truck係咪聽日就推出

股市係買未來，唔係睇歷史同現在

咁我咪問你幾時開始唔駛用油囉
你又唔撚答我
講到由聽日開始全世界都揸電動車咁

大陸入油而家加緊價 美國期油亦都升左好耐 中海石一定會跟升 係比黑名單搞一搞跌左兩蚊 已經跌完 正常會追價
電動車炒上去幾時爆都未知

先唔講大陸嘅數據信唔信得過。睇歷史嘅數據有咩用？投資係買未來。好多中資國企股年報個業績都好似你呢張圖咁靚，但股價就一直破底，咁都仲要中伏？

入嚟鞭屍

睇吓今日個股價先講

幾手買下放下買下放下賺左都應該有10000
而家7.5走晒 唔留貨過聖誕

同d 傻散講咁多做乜

利申：6.8入左20000 等9.5收錢

正常冇持有唔會咁熱心救你,佢一定係空左好多

吓升1％都上嚟搞笑？
知唔知近一個禮拜美股升幾多

你買得中先得㗎戇鳩
你咁樣問不如你問埋：
你知唔知呢一個禮拜港股升幾多
你知唔知呢一個禮拜日本股升幾多
你知唔知呢一個禮拜印度股升幾多

廢事同你啲傻鳩講嘢
你咁叻你講個Number出嚟
唔好喺度講咩美股乜股

你有無留意過大陸油價有無加過
國企黎 要國家批准先可以加價

連登標準： 買tsla
等支爆
美帝fat fat
同佢地講其他野係哂氣

利申： 入左煤股等爆

大陸油價都冇跌過
外國油企仆哂街 佢仲係賺大錢

証明你唔係儍散，唔去高j啲無盈利、業績、低資產淨值兼無派息股票，但都要有心理準備唔會贏大錢，回報好過ibond 應無問題

883 同5號仔，我揀咗5號仔，883由於現時油價高，跌落嚟就買，財不入急門

不嬲長揸QQQ
你唔好買美股啦你
你呢種人就係活該買中海油呢啲垃圾
我唔阻你發達

賺錢係佢
唔係你

無衝突，我兩隻都有貨

限制自己投資市場先發唔到達唔阻你發達

算啦，又係d牛市股神，依家根本個個買美股是但一隻都賺，唔明有咩好認屎認屁。熊市佢走得切先算啦
利申：重倉美股，但都手持883

從來都有睇其他市場，個結論係美股最正，係你哋班傻仔限制自己喺港股，仲要買垃圾中資，奶共死全家啦

俾美國制裁既垃圾股都買得落，等binc

原來on9仔黎

熊市中海油唔會跌
笑撚死人

人地買咩都好輸都係人地既事 都咁勞氣 除非

係佢身上輸過

真係好驚呀，今日又唔小心升咗

trump 都係玩多2-3個星期 咪比佢玩埋

今日跌乜撚

升就升得少少

agger

升半個月既價 比佢半日跌返曬

真係屌佢老母

都唔知跌咩

早2日提一提個名單又跌LO

10厘息咪由佢跌 再跌就溝爆 set好晒價

下次個list 可以加埋中海油

$7再入
今日大成交

$7 買左20手
升1蚊都賺2萬

巿場唔會呃人

yes

FEEL到如果跌到7.5 7.6好多散戶又開始放

比負皮果個唔知咩料

其實冇原因升 似係大陸個邊做市

油價狂升喎 冇原因？

多謝老師

咁點解之前會跌？ 制裁對沖左個利好消息 而家係無故爆上去

禁買中海油，大陸又要入錢

認同阿爺入錢
妹一排又會跌番

就係因為制裁咋嘛，之前都跟油價升到9個幾㗎，如果冇制裁依家已經10蚊樓上

美國啲貨消化得7788，推返上合理價格有咩咁出奇

唔好唔記得 制裁完三家中國電訊 之後最大機會就係中海石 呢波壞消息消化左先講會升

同埋呢幾日睇怕會跌市，北水開始冇力

大陸已經揸左好多貨 如果冇估錯 尋日輕鬆穿7.5係誘 今日開盤會高開 再引人J 然後出貨

之前日日都接10億

跟機出貨

繼三隻 中資電訊股後…

去曬700今次fatfat啦

$7入左 來回左7.5幾次之後 唔順咁妹法走左

好後悔呀

咪傻 美國掟幾多 中國咪接幾多 根本平到爆

繼續講多d啦

我都係呀 之前7蚊貨全走
今朝含淚7.9高追

7.9走晒 驚又插

6.5 入

一樣 7蚊入個D走曬 7.9高追

唔高追啦 買其他算

Bin c

同你一樣
7.6 走咗
賺少咗好過妹

24162 均價0.032走哂

全個論壇得我有講制裁

仲有咩好介紹 琴日聽你講 走晒啲中海油

升緊wo

所以咪冇位入場

似乎牛市結束

走左

7.5買入, 咩位走最好?

入哂3800

9

呢個位幾有肉食, good luck!

收巿競價大平賣

點解冇啦啦插咁多

明明開市競價 爆升左一蚊

指數基金一定要今日沽清

咁咪好抵買

睇941

高位入左 屌

你咩位入?

48.5

開市爆升即時走晒7.75 sp

仲有無入有hold住貨

7蚊貨表示未驚過

聽日升定跌
利申 8蚊入

等下啦，一定會升返上$8

有機會的..有機會的.等下了..溝到佢變6蚊.你就贏了

等陣9蚊呀

唔知幾耐先會上翻$9

有無ching會每日mon住十大賣出卷商
JPM啲貨出得7788 見佢琴日竟然掉返轉頭淨買入

9.5 坐到唔記得幾耐了

樓主股神確認
利申：有入

新手想問下則係咩意思

跌到7.x都sh
驚西
你估gme咩

不過啲option西價左啲

全倉883

妹妹下又妹番上黎

今朝出花紅又加倉 覺得只要係個位數都買得過

呢隻嘢好掂當

今日去到咩位，諗住年前放

冇北水都可以升

所以咪撚教精班on9仔就係咁解

契媽好似無入石油股喎,
未來唔係新能源咩

市場吹油價吹到70

我老母今朝走左貨,睇下佢羸定連登仔羸先

又食咩藥？

你阿媽而家後唔後悔

佢暫時賺少左2毫幾

係響到開post叫人入咪即係連燈仔叫人入囉

反向操作thx

兩個月前啦個post
嗰陣都7蚊左右即嘛

10蚊 sH

我都走晒啲貨

樓主賣左未？

恭喜各位 883 股東

頂 之前放咗

me too $8.5 走左

7.5入左仲係度

我$8.65
賺少左好撚多

諗住賣左先過年安樂啲

點今日火箭咁，cls

8.8 有貨，冇乜肉食，擺係度收息算

sh 成十厘息收息都抵啦

sh until ss

6.8開始入，8.5走晒

7.2 入 9.43 走晒

同 941 一樣，大大隻，又高息
(扣除股息稅前10匣不是夢)

9.45

941好似冇咁好息

$41入
(現價都7釐以上)

9.5 上啊

之前8.17入左啲貨
長遠10年計, 電動車面世後一定唔睇好石油
但貨船,油壓用既機器都一定仲會用

油股仲升緊
我Hold緊OXY可以大賺
不過中海油好似仲多

樓主又贏

其實過去1，2年跌左咁多
今日呢10個8個%真係唔算乜

多謝侵侵

返家鄉啦！

8蚊入咗
勁賺17%

今日10蚊聽日12蚊

十蚊 ~ 十蚊 ~

今朝想入lc點知未到買入價走左寶

又一個連登開POST叫買貨 比人話伏既例子

見佢升到咁又有啲想入 而家入係唔係好唔明智

我記得前2頁有爸打精闢分析過，你可以參考下再諗。

宜家太高la

啱啱見咗10蚊啦

10蚊

跌果彈又唔買

油價上到60佢先10蚊都高咩

高處未算高

hold 到10蚊先la

三桶油 386, 857, 883

857最落後今朝加咗少少貨,

利申:三桶油都有貨

所以咪話比撚晒位你入都唔識賺

唔係咁睇，因為佢唔係龍頭，係慢D

本身冇玩開油股,
只係估計油嘅週期會向上,
同埋如果疫情完結旅遊業會復甦,
照計飛機都會用多左油,

以上分析全部靠估
我都係二月頭追貨,
唔係買咗好耐

油股短炒值博
一開關經濟復甦就爆上
短線油價睇好75美

至於咩野電動車
炒完呢水升浪都走啦
十年之後關我地鬼事咩

$10.22 了

回啦

畫圖睇線，穿左之前個高位，下一個位係12.5，重有20%margin展望
就算而家預期息都有六厘幾，講真買完都唔怕坐。。。。。六厘息好過大把股

油價又升，美國大戶貨又放完，中資炒起佢。。。

依期根本無得輸。。。

割韮菜

好彩會回 希望橫行下 唔係冇力再上

仲係10蚊左右喎
聽日係咪又有北水

係 睇北水做人 北水keep 咗20%

阿媽有冇揼晒春

大家覺得基金佬會唔會炒油股先
始終石油相關既沉左咁耐

呢隻野穿十個時 自己小心啦

有今日係到嘈怨巴閉

有北水反而慢慢升 因為大媽仲收緊貨

南下基金首選高息股，新聞都講左好耐

北水大多散戶黎，參考價值好低

有冇巴打講下點解857可以咁廢……
其他2隻都好過佢

一復工復航到時個個都增產

都話左唔係龍頭，油唔夠883，油站又唔夠386

走寶了 10蚊放左..........

又爆
我要八蚊揸到十二蚊

SH

想入

短炒先應該炒油股
1.石油未來開始被其他能源稍為代替
但一兩年內經濟重啟
對呢樣主要燃料需求短期暴增

2.WTI原油疫情前大約62
而家都已經回番哂上去攻堅
目標72.5-75

7.72入左小小，後悔無買多啲

飛機未開都62 開左仲唔火箭

三桶油股都有買,
同你一樣後悔883買得唔夠多,
386都有買,表現都唔錯,
但始終唔夠883升得多,

857除咗有一日急升之外,
依家好似冇乜力

$6.5買10000股
$8就走左

2月頭$8.16追入未驚過

SH to the moon

10.5 追入未驚過 睇12$$$

滿江紅 得佢升

感謝祖國帶領羊錢

走一走先

$10 .1走左
轉馬買其他

好在走咗貨

依家咁仲入唔入得過

應該仲會跌

要睇埋油價,
油價跌緊

聽日會唔會爆升

油價似會回d

有無師兄仲持有？

上星期賣左一半CALL

仲有6千股

點解美國油股都升緊 883今日咁傷
今日只係跟大市特價?

今朝油價微跌
部分北水take profit
有錢我都想再撈啲

驚都未驚過

呢家係咪入貨機會？

睇緊$8.5-8.8

底過8.83 可入

跌咁少驚鬼咩

跌定啲先入

巴打們諗住咩位入

唔升唔跌咪入

尋日走寶

美國啲油股升到咁883點會差得去邊

仲有無883既巴打係度

hold to $12

E家入少少好冇呢？

入得 除非環球股災 唔會跌低過7.5

上$12係時間問題除非油價大跌

買咗大量call

依家入當收息都唔錯
今日$8.2 加左注

過2日出業績睇下有無驚喜

油價尋晚又跌4%

差唔多到底喇